私は中学生の時、大勢の職員にぶっ殺された。

助けてください。誰がいるか。誰でもいい。悪い怪人だ。ここで十分悪い怪人がいる!うちを殺すつもりだ!ヒーロー、ヒーローがいるか!

悪い怪人だ!

女を頂きたいです。それで、多いチンチンの写真を女の人にお届けしました。とても恥ずかしく変な人になった。

女を邪魔したい!服を全部で脱がせたい。わしと一緒に子供を作ることは今一番気になる活動です!

はぁ？

なにそれ。

職員にぶっ殺されました。何もできない。